國際報導一問

想問可唔可以各國刊報 問吓各國係唔係要等香港滅亡先出聲？ 逼佢地表達立場

推